今次選舉證明左建制派先係主流民意

本土同泛民都係垃圾

DQ左果幾萬票民意你唔拎埋出黎講？
因為政治立場DQ過人既選舉你都仲當係正常既選舉
你都要驗下腦啦五毛

正解
一車一車呀婆送入去，成班妹吓妹吓連做緊乜都唔知，仲話主流民意
仲要洗橫手洗到咁

駁唔到

邊度唔正常姐

連登班本土仲話下年要玩嘅

乜嘢唔知做緊啲咩啊

投完票有餅餅拎有飯飯食不知幾開心

連登仔會學689咁講，得10幾萬人出嚟投票，其他係個d都係本土派 精神勝利法

啱啱諗起「一車一車」，睇2016 stat：

長沙環
石硤尾
富昌
元洲蘇屋

概括咁講，四大公屋區60歲以上人口得一兩個分層過1000人，但20至60分層就幾乎層層過千，而四區年齡中位數都係4字頭，有時民意好難捉摸，唔好歸咎於老人家...

賴150個囉

老實講，150若然真係貪食之徒，又自覺「屈就」係公屋裡面，唔通信有議員（建制又好泛民又好）會幫到佢換大屋個個月拎三糧咩，咪又係開怨氣mode，又有幾多真係拎完著手咁好手尾投票？

人哋有嗰啲新家園協會叫到點會唔落去啊

比人DQ班選民都無出過聲

泛民既支持者選擇繼續參與呢個遊戲，投票比政府認可既候選人

本土既支持者選擇做鍵盤戰士屌柒泛民，等美國取消關係法焦土

跟開團嗰班會落，但我唔信做平時會員貪小著數嗰班收完電話催票會落 ！

我覺得建制除左識用老人家
拉攏班冇腦師奶都係重點 年齡係45-60呢個range不等
一落街次次見對d人舉陳凱欣既牌都係介乎阿嬸師奶年齡層
然後怕師奶又會叫自己老公投

泛民今次之後肯去認真對特掌心雷d票未

*班師奶

呢個真

無記錯45-60依層接近60-85+咁大，如果吸到就真係好有作用，畢竟60-85+都唔係個個住掌心雷老人院又俾你動員到。

但講宣傳（離開連登 ）泛民都唔弱，點解輸咁多 ？

都係覺得新移民 師奶們其實好易拉攏
佢地諗野既邏輯好簡單：班同鄉投呀邊呀 一齊投先 陳太話阿呀邊個邊個唔錯呀 一齊投先
然後建制既宣傳做得好足 根本未選前幾個月已經部署緊啦 宣傳都比其他人做得早又頻密好多
唔需要高估部分選民既智慧 佢地個腦可以淨係諗:成日出現好似好做得野喎